<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Medio Ambiente on CEUS Chile | La red de sustentabilidad</title>
    <link>https://www.ceuschile.cl/tags/medio-ambiente/</link>
    <description>Recent content in Medio Ambiente on CEUS Chile | La red de sustentabilidad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Sep 2019 21:15:12 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.ceuschile.cl/tags/medio-ambiente/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&#34;test&#34;</title>
      <link>https://www.ceuschile.cl/2019-09-25-test/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Sep 2019 21:15:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.ceuschile.cl/2019-09-25-test/</guid>
      <description>ssssssss</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Día Internacional de las aves playeras</title>
      <link>https://www.ceuschile.cl/avesplayeras/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2019 10:26:34 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.ceuschile.cl/avesplayeras/</guid>
      <description>Este 6 de septiembre se celebra el día mundial de las aves playeras, aves que se caracterizan por que en sus migraciones recorren grandes distancias en búsqueda de alimento, sitios de descanso y reproducción.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IV Congreso Estudiantil Universitario de Sustentabilidad CEUS 2019 “Chile en el Escenario Mundial: de cara a la COP25” ¡Nuestro tiempo para la acción!</title>
      <link>https://www.ceuschile.cl/congreso2019/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 20:47:10 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.ceuschile.cl/congreso2019/</guid>
      <description>21, 22 y 23 de agosto son los días que nuestro equipo escogió para realizar el IV Congreso Estudiantil Universitario de Sustentabilidad CEUS 2019 “Chile en el Escenario Mundial: de cara a la COP25”, que se llevará a cabo en la Universidad de Chile, Universidad Católica y Universidad Técnica Federico Santa María en Santiago de Chile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La juventud como agente de cambio: Greta Thunberg.</title>
      <link>https://www.ceuschile.cl/greta/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 20:33:53 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.ceuschile.cl/greta/</guid>
      <description>Desde el año 1999, que la Asamblea General de las Naciones Unidas designó el 12 de agosto como el Día Internacional de la Juventud, una celebración anual que busca promover el papel de las y los jóvenes como agentes esenciales en los procesos de cambio y generar un espacio para generar conciencia sobre los desafíos y problemas a los que estos se enfrentan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcha #15M: ¿Por qué marchamos?</title>
      <link>https://www.ceuschile.cl/marcha15m/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Aug 2019 11:01:15 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://www.ceuschile.cl/marcha15m/</guid>
      <description>¿Para qué estudiar para un futuro que podría nunca llegar?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>